分化派得一招，認清理想與現實

臨立會去留其實就係理想與現實既取捨

分化派就係不斷製造呢d對立

五區公投，永續基本法，杯葛臨立會，建立第二議會...呢d理想如果實行到一定係好

但現實係極權統治，小圈子選舉，走入建制就一定係要妥協。選立法會，選特首，司法覆核...都係接受緊現有政權

有人堅持理想，有人接受現實，根本唔需要拗

不嬲公投，第二議會呢d唔需要泛民，唔需要立法會議員都做到。只係有冇人唔驚黨安法去做，有幾多市民參與，國際社會會唔會承認...呢d問題

支持杯葛既你不如諗下點樣實現到你地既理想，各自爬山，唔係幫三毛分化。

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性